根本警察政府就互為一體你叫我對準五大訴求

話spin去黑警會模糊咗五大訴求
個問題係政府班官涼冷氣涼得咁爽係因為背後有警察頂著啊
個問題唔係打警察嚟泄憤而係用震懾力令政府一定要回應啊